rdr2既問題

點解我明明帶咗面罩去做壞事嗰陣都會加懸賞？
有冇方法唔入電影模式但係都可以自動行路？

任務模式定平時打劫？
無

平時打劫,殺吓人

可能有bug

著同一件衫我都認得你啦

係要戴人物個面罩定係馬上面個面罩?

應該遮咗塊臉就得
不過你係咪以為戴住個罩就無人認得你啊賊仔！！！
有人臉識別㗎嘛！！！

你話見到就加懸賞啫
我都殺哂D人都加懸賞